想加入地產代理，你問我答

習左武幾多年

完全唔識打交

如果想入行 入大公司好定細地產公司好
但係我仲未考牌 係咪都可以做？

準備定朝9晚11半
冇咁既耐力咪撚做

岩岩開始做左一個月
都幾辛苦

諗多左
唔係你想像中咁

睇你分行咩風氣
唔好迫自己咁緊就無咁辛苦
利申:做到攰可以休息下，上司也會體諒

會建議入大公司
細a平台較小 掂到既盤好有限 發揮有限

未有牌會安排做住文職先

明白明白

你介唔介意分享下自己既經驗...？做左幾多年？有冇預期中搵到咁多錢？

男定女
女嘅我可以幫忙試鐘

點解agent要成日呃9 d客

有在職培訓個D係咪會幫你考牌

好多都係d客要響你身上拎着數
仲要係拎得好盡，例如回你份人工既9成以上

其他呃仲有邊d呃

唔會 自己考
但d考試內容千篇一律
智商正常都考到

超過10年
識做會愈來愈易做，最緊要唔好咁易氣餒，不過我諗行行都係咁
有搵過大錢也試過幾個月淆老底

岩岩讀完中學出黎去做係咪派你出去打架

大部分係
落去搵客 打交就睇個人素質

我做果度就可安排坐鋪

邊到？